你而家知荃灣人咩料啦

之前仲話多廢老深藍重地
發夢落到場根本黃撚到仆街連老人家都拍手
冇申請不反對通知書都唔撚淆照出
仲要個個都遊擊戰高手